［721］倒數三日！全世界買嘢！全世界買嘢！全世界買嘢！

距離封測仲有三日，停止討論張超雄，全世界買嘢！自己唔用都畀人用！
【遊戲更新：終極裝備攻略】我在香城Online 2.0 等你～～

[721] 殲滅三毛行動